會唔會係好方法？

外國人想搵下今次抗爭嘅資料，Wiki Pedia可以滿足佢地幾個願望。但由於英文資料缺乏。大家有時間可以update多啲資料 例如721，811，放返啲暴警行為上去。

同意的幫忙推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳